拜登現時最大敵人可能唔係Trump，而係佢⋯⋯

1991 年有個黑人俾人控告強姦一個黑人女人之後喺國會大樓俾人公審，全美國電視台直播佢俾人侮辱

當時坐喺高高在上指控緊佢個人：

好熟面口?

當時聽證會

聽唔明唔緊要，因為當時都冇人知佢up緊乜

之後佢為自己辯護:

“From my standpoint, as a black American, it’s a high tech lynching for uppity Blacks, Who in anyway dare to think for themselves, to do for themselves, to have different ideas. And unless you kowtow to an old order, you will be lynched, destroyed by a committee of the US senates, rather than hung from a tree”

控告佢個人認為黑人就理所當然係強姦犯

之後係人都知佢只係唔想俾佢升職

個黑人今日做緊乜？

好啦到咗2018年類似事件又發生
今次調返轉係黑人控告白人

今次俾人告強姦，係全美國俾人侮辱嘅人:

告佢嗰個:

希望官司打到上去supreme court

唔撚係掛

真心希望有場好戲睇

佢係最高法院裡面最保守既其中一位法官

唔怪得trump咁老定

第二單有冇連結？

*我到底係咪睇緊一套荷里活大片

咁撚啱

睇完忽然諗起我哋又見面啦個gif

今鋪真係食花生如果無老作..

strong post lm

嘩屌，所有嘢都啱啱好

似TVB劇情

姐係侵侵穩袋呢一票先

賀錦麗拜登唔係告佢嗰個，係質詢佢嗰個?

Sorry 訓左無睇

Deep state出手未

cls

食花生

Lm

仲要揀啱黑婆同支那燈嘅仇人

其實私怨呢樣嘢我相信喺美國個司法制度下係唔work嘅，唔可以用香港D紅底官做比較
反而trump要證明到Mail-In Ballot製造咗假票或誤導，令一方受不公義對待，而呢個不公義係會影響美國司法嘅核心價值，會影響日後公眾對公平正義係無信心嘅，咁保守派嘅官先會為咗傳統核心價值嚟作出決定

黑人大法官

哇屌，個劇本拍戲都寫唔出

我係咪睇緊美劇
咁大啖怨氣 真係好難唔報

拜登仲放晒煙花慶祝

一日未入白宮，都唔好咁開心住

如果拍成電影一定畀人話做戲咁做，邊有咁啱

法院係唔睇證據
睇下同邊個friend d

兒登仔既邏輯思維

唔明
啫係點

LM

連登法庭:拜登一入席先槍斃10分鐘

HE IS TRUMP'S TRUMP CARD

睇咗幾次都睇唔明

Thomas 唔係侵揀

但Kavanaugh 就係侵揀，俾民主黨屈鳩佢metoo

第二單唔係早一兩年既事黎咩 有個女教授(唔肯定)話個法官幾年前性侵佢 見到佢選大法官就正義感上身要踢爆佢搞到個法官係聽證會係咁比民主黨班人質佢
google 下應該就有

賀錦麗好aggressive ，拜登個hearing反而冇乜野，好君子

Kavanaugh 果陣有一個democrat 倒戈令佢夠票confirm nomination

上帝早已預備⋯⋯我不相館運氣

好大盤棋
全世界都中晒伏

Trump：依個局我佈左20年

呢個黑人官俾人老屈原來係China joe 傑作

咁即係已經有兩張鐵票

屌 第一單都仲明明地 但第二單睇唔明
變咗我個智障朋友咁

呢個黑人好似係90年代已經喺度

係時候食花生

起馬會被deep state收買既機會大大減少先揸正來審都夠玩死佢

我睇咗下，係列根提名嘅

我都想知，幫推下

拜登條撚樣 三十年前個樣都係咁撚奸

其實你唔洗好似執到金咁 咁快出黎吠
遲下咪知佢點判囉

btw 倒戈果個係WV senator
ＷＶ今次大選all red
68.7% trump
29.6% biden

口賤啲講 真係運氣黎
得一個係退休 另外2個都係死攬唔走做到死

癲撚過house of cards

正解，呢條友勁野嚟
又哈佛又耶魯

Ah shit, here we go again

黑人應該會公正，俾賀錦麗盤問的Kavanaugh 唔排除會私怨，俾metoo 搞到身敗名裂咁濟

第二單係上年大法官有空缺侵侵推個白男上去 之後有個阿嬸自稱廿幾年前比佢搞過 係聽證會比民主黨係咁批鬥 其中一個應該係賀錦麗

法庭係要講証據

不過件事做得太顯眼，而且唔排除有証據。

姑勿論証據有幾大作用，但如果証據係同事實相符。

咁就會引導到個法官偏向對侵有利既判決

法官都係人，幾公正都會有印象分加落去

我都係

Lm cls

一句入面有兩三個「佢」
但又唔係指同一個人
睇到有啲辛苦

下次一早開名啦, 清楚易明

我都睇唔明

加番人名 唔該

Strong post lm

你令我聯想到台灣11/3果個超級預言

就快連最高法院保守派佔多數果part都中，差係咪trump戲劇性通過法院取得選舉終極勝利

唔係咁開心吖？

笑撚死

好撚難明

係咪即係話
個黑人法官 唔係被控強姦，而係代表涉嫌強姦犯辯護？

真係咁啱

仲話侵白人至上 種族歧視
China Joe嗰陣既嘴臉正正係睇黑人唔起
佢先係歧視嗰個
為選票不擇手段
食女權 BLM條水揀條黑閪做副手DLLM

最戇鳩係條女話唔記得幾時發生同埋邊度發生 總之個大法官一定有性侵佢

仲以為tvb啲劇情先會發生

長知識

買定大量花生，呢個零月有排食

2020年 Trump之逆轉裁判？

有無懶人包

拜登同賀錦麗個格都好衰 一睇就知賤精黎

唔怪得侵侵淡定到去打golf不過我相信美國司法都算公正嘅 私怨呢啲就擺心啦

佢手頭上揸住一個case
佢被佢控告嘅佢嘅黑人,
佢理所當然係強姦犯
跟住佢就唔畀佢升職
跟住嗰個佢想聽證會嗰個黑人佢就幫佢上訴
佢唔係去聽證會嗰個佢係強姦犯
佢下面嗰個位係揸住一個case嘅佢

啲表達能力差到

君子報仇十年未晚英文叫咩

我都睇唔明
做咩有賀錦麗係到既...?

樓主你寫得好亂，可唔可以執執佢

Trump 一定會

fc咗未？

好多個“佢”

Consequences

CJ

好多個”佢 ”唔知邊個打邊個

好亂啊

起碼私怨大過天先

Revenge is a dish best served cold

interesting
2次都想整死d 法官

咁撚痴線? 你作故仔炸?

屌個黑鬼婆串撚到
查實佢做情婦上位，點解可以咁撚串
同埋講野冷笑 笑佢老母咩

對港共同熱狗嚟講，完全唔反對咁講

世界咁撚細

拜登以前個樣原來咁奸，小人得志款，啲動作仲十足紙牌屋個總統咁

係咪真啊

Diu trump老定到不得了

呢個劇情真係好癲

你睇下D熱狗仔怨婦成6年仲怨緊就知咩事

又嗰個人，呢個人
全部無人名

難睇到仆街，N個多個人物
樓主用曬佢佢佢，邊個知你講乜春呀

侵既皇牌

因果律

我以為你同緊自己講野
係咪有弱智左膠出黎吠

美國司法OMDB左未？

咩叫揸住一個case? 完全睇唔明

1999

佢乜9野
係咪想講當日拜登審緊一個黑人強姦犯
最後黑人強姦犯贏左無罪 仲日後變埋做法官
而加做假票 黑人準備報仇

you ain't black

我淨係睇到一堆佢同嘅字

山水有相逢

宜家都成日奸笑
剩係笑一邊咀

點解我都係唔明

情婦？雞先啱

現任黑人大法官曾被biden告
現任白人大法官曾被harris告

我有冇理解錯?

職業道德上係要公正
但法官都係人唔多唔少滲透個人情感（睇劇都成日話要畀好印象法官）

當私怨能夠出師有名##

應該係咁
我睇咗幾次先明

Surprise Motherfucker

唔敢打人名 咪比d代號 全部佢佢佢 做乜尻

唔係巧合到咁呀嘛
呢鋪真係山水有相逢

留名等食花生

無
樓豬懶係中二病

死臭雞nigga
個樣十足十啲奸角

究竟up乜撚嘢?

唔洗玩私怨
只要法官唔會被收買
同埋會揸正嚟做
就已經有好戲睇

正確

邊個屌過隻臭雞咁重口味?

佢即無邊撚個佢?

嘩...

兩句講完
樓主pin this

巴雷特就係侵委任 新聞有講

香港啲官都係咁

唔撚係真架嘩

邊個律師?
揸住乜嘢case?

復仇戰
今鋪harris

拜登審黑人強姦犯
黑人強姦犯後來無罪做左法官
賀錦麗拎呢個案例審個新提名法官
係咪咁嘅意思

Pin la

會唔會因為私怨所以冇得比佢判要避席?

當日老布殊提名片中黑人做終審大法官, 點知有傳媒爆料metoo 搞到要開會盤問佢, 最後僅僅過半數做到終審大法官, 片入面個位白人靚仔有份投反對票

lm

風水輪流轉

PIN啦

第一單:

依場鬧劇認真好睇

push

結局仲難明過路蘭

佢（拜登）手頭上揸住一個case
佢（黑人）被佢（黑人上司）控告
佢（黑人）理所當然係強姦犯
跟住佢（黑人）就唔畀佢（黑人上司）升職
跟住嗰個佢（黑人上司_想聽證會嗰個黑人佢（拜登）就幫佢（黑人上司）上訴
佢（黑人上司）唔係去聽證會嗰個佢（黑人）係強姦犯
佢（黑人）下面嗰個位係揸住一個case嘅佢（拜登）

up乜9

打陣golf先啦

屌你老母我終於明
我check左個白法官先明

Brett Kavanaugh 係侵嘅人
個黑鬼都係侵嘅人
當年黑鬼比人告強姦
唔知咩事好大陣象拜登又主審佢
之後條片講拜登講野果陣無人明佢講咩
又笑閪西西咁

之後而家黑鬼做左大法官去審
錦麗告Brett Kavanaugh
就睇會唔會幫Brett Kavanaugh玩尻番民主黨

樓主語癌末期RIP

邊忽靚仔

要搵翻張圖出嚟

大法官得果幾位，重點避

John_Weak

講到 1999

唔係告
係個大法官提名聽證會

最強團隊

班紅官咪日日做緊

法院係唔洗睇證據
齋聽黑警片面嘅供詞就話可信

五毛藍屍邏輯

問題1：
1991 年有個黑人俾人控告強姦
呢個黑人係邊個? 就咁係Thomas?

問題2：
圖中個黑人女人就係控告人強姦佢嗰個?
咁點解個女人要俾人捉上去聽證會侮辱?

咪講到美國啲法官好似香港堆渣宰人形畜牲支共爪牙所謂法官咁
係睇恩怨立場嚟判案
只要跟足程序、講證據、公平公正咁判已經足夠

錯

兩個都係作為參議員喺法官嘅confirmation hearing上質問兩個大法官，可以當係參議院對總統提名嘅大法官嘅job interview。

通常共和黨總統提名嘅大法官都會比民主黨參議員審犯咁審，反之亦然。最後要有參議院過半數個支持，個法官先真正就任。

有冇預言LINK

呢D點使避
又唔係咩重大利益衝突

私怨撚

聽返條片個黑人真係被佢個仆街上司/同事夾硬砌生豬肉
然後拜登係全國直播面前羞辱佢
換轉其他人邊忍得落

愛燈力

又一隻

印象係幾十年前

張相未有Amy

差唔多到後面

大法官係終身制

Load 咗陣
呢個佢嗰個佢 究竟係邊個佢

呢次選舉真係可以拍戲

對住xi da da 一定唔會咁aggressive

The Cheater

屌睇到頭痛，淨係睇到黑人

有聲

睇嚟有大量花生食了

我認我面盲
驟眼睇以為係鹹濕菜

條八婆真係

而家得賓州先過到第一關
其他州要加油

我想講幾廿年前 唔小心刪左

嘗試翻譯

第一個
事緣一個黑人(Ａ)被控告係強姦犯，搞到冇得升職。
黑人(B)去咗聽證會幫佢上訴，審佢哋既係拜登。
而家黑人(B)做咗法官。

第二個
白人法官，同樣係幫人辯護而非當事人，審佢哋既有賀錦麗。

原來係當初支持BLM既賤種之一

你可唔可以試吓講得清楚啲

Lm 希望有野睇

睇到 "黑人唔畀上司升職"

強姦犯呢？

冇證據我話瑪麗蓮夢露強姦我都得啦
BTW有冇人知條女依家去左邊
過左聽證會就冇哂消息人間蒸發咁

而家美國發生緊既野係勁撚過任何一套荷里活關於政治既大片

同感，講到底家下係驚法官都係被收買的

即係宜家九個Supreme Court法官入面
有兩個上任時，分别比Biden同Harris狙過辦公室性醜聞

侵爺咁老定都睇嚟大把後著

John_weak

呢D文，熱狗黎架WO

第一個黑人仲要係最senior個個

錯

簡單啲講

佢被佢控告嘅佢嘅佢手頭上揸住一個佢
而佢理所當然係強姦犯佢跟住佢就唔畀升職佢
跟住跟住佢嗰佢個佢想聽證會嗰個黑人佢就幫佢上訴佢黑人同強姦佢而佢唔係去佢嗰個聽證佢會嗰個佢係強姦犯同時佢手頭上揸住佢下面嗰個佢係揸住一個case嘅佢嘅嗰個黑人

好難明咩
黑人法官好耐之前被人老屈強姦 控方就係拜登 仲racist咁主觀判斷黑人一定係強姦犯 不過結果吿唔入 仲被人踢爆為左阻黑人法官升職
而08年又有一位白人法官被人老屈強姦 控方係賀錦麗

blow my fucking mind

民主黨:我地出黎行不嬲講個信字 不過共和黨同右派唔計

如果連熱狗都咁講，咁你再睇下立場，Google大撚把

家陣擺明民主黨當年老屈人哋性侵

推

serve左29年
1991年被nominated

整多套笑片叫 The sleepy joe

立場新聞依家都信唔過

個白人真係好撚無辜夾硬俾成個民主黨人格謀殺
仲要一路講一路忍住唔喊

巴打

痴撚線
可以拍電影真心

而家有機會搵翻當年屈你嘅人報仇

最高法院大法官先得9個
有2個俾人告過性罪行
其實係咪因為俾民主黨人搞過先提名佢地

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

6個保守大法官中

Thomas 係老布殊appoint

John roberts布殊appoint, 小布殊憎侵，岩岩仲congratulated 登上次就係佢倒戈

Alito都係小布殊任命

Neil Gorsuch, Brett Kavanaugh, Any Coney Barrett都係侵任命

所以amy歸隊之後有力5:4

黑人係布殊提名

陰謀論，知情人士話制作人知

所有野都係整定嘅

翻拍做劇可以出翻幾個 season
一定好睇過 GOT 先

2018 年都信唔過？
你訓醒未？咁咪用連登 Search 下舊 Post

最後係一片爭議聲成功做大法官

民主黨就係借依單野中期選舉大勝共和黨

其實都唔洗希望，一定有排搞
我當佢冇出cheat
中間一定好多人證證明選舉不公

追到差唔多200先有人清清楚楚講到係咩事，樓主淨係佢佢佢玩到人頭都暈我屌

個PO太有熱狗FEEL，特別係用咁多MEME圖
就算我幾憎左膠都唔想同熱狗同流

係唔係簡單啲黎講 黑人大法官就本身同支那祖有牙齒印
因為佢見識過支那祖個種不可一世 歧視黑人嘅樣?

而第二位白人大法官就被民主黨啲人屈性侵 搞到差D身敗名裂
當時搞鳩佢個個 賀錦麗有牙齒印?

然後仲有啱啱新上任個個白人女人大法官 Amy Vivian Coney Barrett
同2017 大法官 Neil McGill Gorsuch都係TRUMP 點名做

所以基本上會有四票偏向 傾向有利TRUMP??

BTW 估唔到TRUMP 做左一任 就點左三個人

表達能力差到呢

佢撚完未

雖然法庭講證據
不過法官唔多唔少都有傾向
只能夠講接受證據既機會高好多

我係呢單野先開始憎民主黨，無證無據metoo一個服務幾十年，事業家庭美滿既好男人做強姦犯，極嘔心
唔通做人真係要做到彭斯咁無老婆跟住打死唔去有女人既聚會先唔會比民主黨咬?

有立場又話唔可信

咁連登 Post 可信嗎？

等睇敗登回力鏢

佢老婆係後面仲激動過佢

另一個nigga

wow exciting

雖然之前真係唔知 但係睇到呢個真係笑到痴線

咩呀？ 係佢先啱， 唔係嗰個人，係呢個人呀

Amy 唔係vivian

主要睇john roberts
其他5個多數信得過

同大法官有私怨

又係任命聽證會
唔知原來最高法院提名人被metoo早有先例

好啦到咗2018年類似事件又發生
今次調返轉係黑人控告白人

個女人Christine Blasey Ford係白人, 被指控既Brett Kavanaugh又係白人
乜野叫今次調返轉係黑人控告白人⋯⋯

好多佢

呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

睇番當年連登討論

但前提下上到最高法院先再講

晤明young creey joe做乜？

仆街 原來仲要係支那登叔 走去盤鳩個黑人大法官
屌你老母 今獲真係有戲睇

// 1991年，老布希總統提名托馬斯為大法官，接替另一位黑人法官瑟古德·馬歇爾。

在美國參議院國會聽證會的審批流程中，一份聯邦調查局對托馬斯在「美國公平就業機會委員會」（EEOC）的黑人女助理安妮塔·希爾（法律教授）的詢問筆錄泄漏，其中安妮塔稱托馬斯在工作期間性騷擾她。在後來的國會聽證會上，安妮塔指托馬斯曾對她說過一些性暗示的話，讓她感到壓力和難堪，對她構成性騷擾。國會對其他工作人員的調查未能確認性騷擾的事實。//

就算當佢地會好撚好撚中立 唔會唔睇證據 直接判鳩你選舉作弊
但應該都會撚狗咁撚 支那登 同 支那賀錦麗 有仇報仇 辱下你都好

我覺得法官都係人 你話無情緒就假嘅
Clarence Thomas 同 Brett Michael Kavanaugh 係大庭廣眾被人屈性虐
我諗佢兩個真係會記一世
睇路啦 支那登

唔係日劇咩

千倍返し

今次真係世界真係細

創造奇蹟

樓主1999
係全美國俾人侮辱嘅人？

我GOOGLE 佢個名咋

邊5個?

樓主d英文好過中文

布殊父子同侵任命個6個-roberts

呢隻好出名啦

我都覺

佢佢佢佢佢佢佢佢佢

凡事太盡，緣份誓必早盡
依啲係咪巧合

今次係選第46任總統

成三十年前 民主黨咁多年嚟都係迫害保守派
淨係識針住Abortion黎講

Wooooooo
呢個大單過黑人大法官
完全係指名道姓話民主黨人格謀殺，今鋪肯定企係侵侵果邊！

訓啦7頭 沖出黎7

第46位總統／59屆總統選舉呀

兩個都係參議院聽證會，升職大法官個interview

如果最高法院 真係分左黨派去做事
然後如果共和黨真係要力撐TRUMP
john roberts應該無得反抗

女人仲要黑人左膠做官真係唔睇好

我以為得我一個唔明

佢兩個被搞鳩個程度其實差唔多
係我哋對Kavanaugh印象深刻啲姐
但美國黎講你試下相信法治啦
如果你假設佢哋玩私怨其實都係對佢哋一種侮辱

仲要三十年黎都係用埋啲 濕鳩橋性侵 唔變去做鳩人個下好撚野
點解依D政黨仲可以拎到咁撚多票

講緊Clarence Thomas 當年俾人話佢強姦 黑人女人Anita Hill, 唔知關樓主拜登段片咩事

Brett Kavanaugh 都係俾人控訴強姦，但係好似證據薄弱+共和黨控制參議院所以比佢做咗大法官

望左好耐
完全唔明

屌有一堆字copy 樓主

性侵係假既話民主黨真係好撚邪惡
講到100%係佢原來又係老屈

其實當時依單嘢，民主黨想借人格謀殺去阻止大法官任命，想係2018中期選舉做低共和黨，拎走女性選票，想突襲搶走兩院控制權

結果民主黨成功左一半，拎左眾議院優勢，但共和黨保住參議院優勢

咪屈人地做法官好公正

笑死

支耶祖後生個時完全係奸角樣

佢仲係最資深最有say果個

啲圖好正

冇人識reported speech on99

唔係有個case而係真係講緊佢
個聽證會係firm嗰位黑人=Clarence Thomas做最高法院法官
而佢當時被人指控性侵

捉緊一盤好大嘅棋

佢之前比佢告
佢之後做左大法官
佢又比佢告
佢之後又做左大法官
佢同埋佢而家有可能因為當年究件
向佢同埋佢復仇

DLLM

我睇下邊啲巴絲留言先明咩事樓主下次可以表達得好啲

狹路相逢

屌你老母語無倫次到極點

呢個世界總要有D弱智balance下

佢呢個表現呃到啲女人票 根本唔洗告得入
只要令人覺得個法官有做就得

WHAT

最驚佢唔公正 呢獲侵侵有希望平反

呢次好睇

拜登係盤佢點睇Natural Law Philosophy
想引佢講墮胎問題
千方百計唔想有個黑人保守派上位

其實係n耐之前
追逐返到去人地讀緊書果陣
果陣班左膠仲吹到佢join 左d咩兄弟會
又話佢地夾口供又性

果陣亦都係第二個 me too高潮

樓主條片唔包括指控佢性侵嘅任何片段
所以搞到好混淆

好撚恐怖同心寒

又佢又個個，垃圾表達能力，樓主係咪讀寫障礙定弱智？

完全人格謀殺，唔係想查清楚，純粹想屈到當佢做過

唔係告
係法官升職要上聽證會俾人質詢
呢兩位响聽證會俾人屈強姦
留意，聽證會上屈鳩你係無仇報，連告佢誹謗都唔得

Politics真係好精彩
好後悔讀書時只掛住睇娛樂版 聽楊千嬅

執正黎做
biden 就gg

話說如果有排審既話
係咪都係要由house 決定新總統？

Washington Post 已經開始驚定

幫樓主講解同補充多啲

Brett Kavanaugh呢單仲記憶猶新，係當時DEM搵個女人Ford，指控Kavanaugh幾廿鳩年前metoo過佢

然後因為Ford喺庭上表現幾真誠 (注意Ford本身係心理學教授)，於是主流傳霉例如TIME，當然喺未審完又冇咬得入既證據下，又唔見佢地當時識做fact check，純粹覺得畫面真誠，就報到Ford成個人民英雄，年度風雲人物咁

單野一路發展落去，後來仲有不同既女人跟隊走出嚟指控Kavanaugh幾廿年前都有metoo過佢地，但結果呢堆女人全部證據不足，甚至成個人都俾人踢爆 唔可信

而Kavanaugh自己就直接講，佢根本連Ford係邊個都唔知，喊住話自己一生清白，就咁被人格謀殺

其實中間仲有好多笑料，例如到Ford同堆女人開始漏洞百出既時候，傳媒開始講幾廿年前Kavanaugh試過喺酒吧扔冰，又報導佢有試過飲醉酒，所以話佢唔係咩好人

最後結果係，參議院委任咗一位職業性犯罪 女檢察官 去調查件事，個女檢察官係專門查性侵案既專家，而女檢察官去到最後寫既報告係，佢直言Ford根本就唔可信，佢知道Ford既證供其實處處都係漏洞

成份報告:

依家提起 我先知，原來件賀錦麗都有份做律師質詢過Kavanaugh

另外侵曾經講過賀錦麗「令人討厭」，其實侵當時講既，正正就係話賀錦麗喺質詢Kavanaugh既時候，成個態度同表示「令人討厭」

而呢單野到最後，無論賀錦麗定係成班傳媒，當然都係當冇事發生，扮自己冇屈過Kavanaugh就算數

以為我問題 原來咁多人都睇唔明up 乜春
放心晒

Come on man

所以走去強姦上司

你啱 又唔見佢地當時識做fact check
仲要喊住話自己一生清白 就咁被人格謀殺
咁真係有機會撚狗咁撚 支那賀錦麗

成班狗賊心虛

咁爆

可惜現實冇咁多正義 始終會有人出手收買賄賂威脅
現實就係黑暗嘅 冇辦法

美國啲黨爭原來都幾無所不用其極
因為係對家提名大法官
所以就千方百計用幾廿年前 而家無憑無據既性罪行去discredit 人
仲要全國直播
根本係公開羞辱位提名人
以及帶風向反對家
從而可以令下次選舉獲利

屌你拍戲都冇咁啱啦

唔怪之得打golf

睇咗成個po 終於有嘢睇得明

Karma

完全係韋家輝啲戲

一定要推

睇左呢度幾條片
佢似瘋狂玩人格謀殺 等人先入為主去評論
再唔係就用一啲好空泛既問題引人入局
再睇下邊度可以捉佢字失 再反駁佢 話佢講大話唔誠實
即係都係傾向先抹黑 引導其他人戴有色眼鏡睇對方

都幾攻心計同不擇手段

三個例子
聲稱對方曾犯性罪行
話人轉黨係二五仔長頭草 私下約侵侵見面 手段唔透明
引白人大法官提名人答十分空泛既問題 再睇下有冇機會反駁同推翻佢 證明佢失實不可靠 zero integrity
都係人格謀殺
仲要可以好嚴重

調轉你聽到一個人同性罪行 唔誠實 手段「喇咋」
你都好易就blacklist佢

支式手法

拍戲咁撚樣

Google kamala harris adultry

機會來啦！

咁
Amy Coney Barrett
Brett Kavanaugh
都要避席
即係得6個審?

師兄屌撚到條傻閪啪啪聲

點解要避席！
彩佢都on9

同支那共產黨 支那民賤聯 做嘅野無分別
表面嘢做到足 比少少甜頭你 就會有一堆腦便殘盲撐

火鳳燎原侵？

樓主典型網台毒撚 自己同自己噏嘢 以為人人都明

Google 到段嘢

As a 43-year-old with barely one year of experience on the judiciary under his belt, Clarence Thomas was quite young and inexperienced when George H. W. Bush nominated him to the Supreme Court in 1991. Thomas experienced a particularly rigorous and dramatic round of Senate hearings. A former employee at the EEOC, Anita Hill, accused him of sexual harassment. After the FBI investigated and returned with an inconclusive report, the Senate initially decided not to pursue the report and continued with the hearings. The accusation was leaked to the press, and women’s rights groups across America demanded that the Senate further investigate the matter. Anita Hill was called to testify in front of the Senate. Thomas denied all the allegations and spoke out against the unprofessional nature of the proceedings. Eventually, the Senate confirmed Thomas in October 1991 by the narrowest margin in a century.

避你老母咩pro gop要避, pro dem唔使避?

怨家路窄

6比3啊，大比數

其實個臭閪唔係黑人黎

偽黑人

侵仔笑起上嚟成個細路仔咁，好得意

而家最大兩個可能性

1.
唔夠實質證據開唔到庭
Biden順利當選

2.
開到庭
一係判侵贏 一係搞程序整到1月12審唔切

前者
民間太大爭議性
swing states electors 決定唔到
兩邊都唔夠270票
後者
Electors 一樣決定唔到
-> pass 比house
-> 侵贏

又多個post 可以bin c

長年盤據響舊金山嘅民主黨老屎忽，肥黑鬼
果陣個老鬼60+，叉婆好似30歲唔到
靠食黑腸痴到個檢察官(好似係)黎做

左膠橫行嘅時法 三權分立 司法公正都唔存在

咪又同民主黨一樣破壞緊法治

Why isn't Biden stuttering?
How come he looks like a moron right from the start?

2020 好戲在後頭

有冇人可以講下之後會發生咩事情？

師兄 好qq

巴打幾有料
呢個post good

屌你老母真係睇戲咁睇

好多謝咁多位食咗叮噹翻譯糕嘅巴打

又話黑人法官避席？

卡關了 拜登

Pin this la

師兄d圖好好笑

who knows?

風水輪流轉，所以做人唔好咁撚串，一係就斬草要除根

Pence 有老婆架喎

Pin this

坐得果個位，講每句野
寫每個字都有根有強架啦
on99諗住幫侵侵有冇諗多左

依家美國咁黑暗，點知法治仲係咪有險可守？私怨我覺得減少左法官偏幫奶共登的機會。

叫deep state 收皮

好快會拍成電影

樓主勁
咁都搵到

佢佢佢佢
我佢你老母臭閪咩
onlun99

house of cards

其實侵侵就算拎晒證據出黎都唔會有人報架啦根本好難贏
太一面倒

呢場大龍鳳而定只係欠一個GOOD ENDING

d左膠真係好鐘意老屈人地強姦

隔左成個太平洋嘅香港都討論緊
傳媒唔報就會無人講？

無證據先人格謀殺咗你先

所以拜燈上就會court packing

對住xi da da點會唔aggressive
追撚含

笑死我

所謂的deep state d招咁似強國，屈你叫雞強姦，人格謀殺

唔好咁激動，佢佢佢依啲低能仔我祝佢下世做番中國人

賀婆咪黑人

1999
你up乜7

連登果然多能人異士
一堆你你我我佢佢都解到人講乜

民主黨無一個係無辜的

等侵侵上訴成功（如果）
咪拎返呢Ｄ野出黎話個法官乜乜乜囉
依家各大media一定唔會講,
不過肯定新聞片就整９定

Tui

Pun this

你不如都係講返中文啦

冤有頭，債有主。終於狹路相逢

精神
雖然唔知有冇用, 但當睇J圖興奮下都好

點解呢班陷家鏟咁鍾意鳩告人強姦?

現實比戲劇更精彩！

啲圖好撚正

God take them away!

天選之人，真係唔係講笑

四年前笑緊侵嘅嘢，而家逐一應驗

樓豬懶叻咁想寫到兩個事件有戲劇性feeling而搞到表達能力低下

同埋被控告同被控訴係兩回事 被控告係要上法庭審過 個大法官只係聽證會被人控訴強姦

我都係自己上網睇完先明

去subway this and that 個啲frd

笑死，睇左兩次都唔知個POST UP WHAT，生晒語癌

所以登伯真係捱唔住,
比佢上位會仲大劑

善惡到頭終有報
一切都係因果報應
不是不報, 時辰未到

lm食花生

堅定流呀

唔係黑婆
係差婆

其實真係唔明件貪錢偽君子噏乜

即係點呀1999

佢佢佢，屌你老味。表達能力差撚到呢。

侵直接講令人討厭
唔知點解感覺上侵都幾有正義感

lm 等

侵唔係偽君子咁解 想講就講
其他政客都係puppet

metoo真係近年左膠之亂開始

完全睇唔明

成單關係俾人爆左出黎就可能反而會扮公正

連被叫nigga都冇資格

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你真係1999，仲要噏撚錯曬

兩個都係最高大法官提名，都係共和黨提名，然後有人跳出黎指控佢哋性侵
嚴格黎講唔係審，只係質詢

1991年果個就係下屬指控，2018年就有個叫ford既女人指控大法官30幾年前係party度性侵

2018年果單仆街好多，民主黨特登搵一個高學歷仲要係心理學既人黎做，佢令到大部分人信佢真係比個大法官侵犯過人，之後仲有三個女人跳出黎話佢哋都俾大法官侵犯過
但最後呢三個女人比既證據都係無support
ford講唔出時地同實際情況，而比既證人List都無人證實到

最後兩單指控case都唔成立，而都成功就任最高大法官

1991果單

2018果單

自己睇先明
上面幾件1999, 佢佢佢不特止又揸波揸籮揸春袋

哇屌
好癲件事
多謝打咁多嘢俾我哋知

共和黨保守派法官基本上應該無問題, 觀點上會比較有利侵(有cet有片有人可以揸正嚟做)

民主黨法官係唔應該質疑, 但見到民煮擋低層班蠢人為打低侵係咁駛橫手, 希望佢哋都反對極左派既蠻橫挺身而出而唔係受黨既群眾壓力(民煮擋一定做)咁屈服

Thx 巴打 即刻明晒！

上面真係睇到懷疑人生

半全場投注

客主

Metoo撚:我話有就有啦

上次咪就係佢搞到停唔到賓州late ballot

4:4 暫緩
amy未參與

不過當年黑人法官單case
唔係敗登唔信條女？侮辱個受害人？

香港法院

黑人大法官好撚似Brooklyn 99入面個警官

咁癲

「只係聽證會被人控訴強姦」

被全國直播老屈強姦唔夠羞恥？

唔怪得仲有心情去打golf

上法院都唔使直播
上全國聽證會要比成國嘅人睇住，俾人屈自己當年點樣強姦丶繪型繪色，後者慘過前者

咁上supreme court打可能都係咁上下比數

一日未入都白宮，都唔好咁開心字
It’s ain’t over until it’s over

俾人屈到喊左
俾全國直國睇住
咁都唔夠慘？

D人鬧樓主表達能力差顯得自己高尚？
起碼樓主搵到d料出嚟分享
佢表達得差咪幫佢補底囉
點都有貢獻過班淨係識judge 嘅人

應該贏到

加埋amy

amy如果要避席就頭痕

睇, 喂好好睇

係提咗先搞, 但法國民煮擋成日搞小動作行邪路咁搞鳩人(但最後一定搞柒自己再收皮)而唔敢堂堂正正同對手決一死戰

ACB好似話啱上任會退席

件妖婦係撚black

係咪得我一個睇唔撚明

上次 今次未表態

咁多年都淨係響果幾個州圍爐你就知佢哋點解歡迎移民, 無論合法定非法
人數多搞到一個加州55張選舉人票
Founding fathers真係有遠見

正確嚟講係指控佢性侵以阻止佢通過議會表決而任命為大法官

反而trump要證明到Mail-In Ballot製造咗假票或誤導，令一方受不公義對待，而呢個不公義係會影響美國司法嘅核心價值，會影響日後公眾對公平正義係無信心嘅。

translate

反而黃屍要證明到支共港共大灣區製造咗假票或誤導，令一方受不公義對待，而呢個不公義係會影響over my dead body司法嘅核心價值，會影響日後公眾對公平正義係無信心嘅。

未來見～

係問一條general question但refused to be precise

傻人會俾佢昆到但Kavanough做呢行又點會唔知佢諗緊乜

上次太急無時間睇文件既

上任就要退席咩logic
咁奧巴馬委任個d咪要退席 有interest conflict

18年個陣有個大法官退休
侵侵想提名Brett Kavanaugh 接個位
然後有個女人 衝出黎話35年前比佢輪姦過
最後開曬聽證會乜證據都比唔到
參議院 一confirm提名個下即刻話唔再追究

Christine Blasey Ford vs Brett Kavanaugh 聽證會有無人睇？ (2)

如果好似世柒咁推測
眾議院院長做代總統, 參議院指派代副總統
民煮極左勢力同支共應該唔想佩洛西做

證明到個選擇唔透明有問題先係重點

如果唔係你玩哂啦

贏1000000票就要搵10000000個證明？

你以為搞下gag呀？
呂雞個教練比呂雞人格謀殺到全香港都認得
而家呢兩位係全美直播開曬聽證會公審呀 on9

2016到宜家係咁屈侵都唔撚做fact check喇

RBG真係死得及時

無法例話要避席。

每次個劇本都係咁
Gop提名男法官 cv方面屈曬機冇位入就屈metoo
女白人法官就一律屈racist

尤其有metoo之後就算搞唔入已經毀左佢名聲

民主黨好撚鍾意屈人強姦

講人話就自然有正義感喇

wawaaa 星球大戰咁 前傳1,2,3隻

屌民煮擋老母最撚racist果兩個宜家走去選總統

你睇下弊燈個奸笑樣喇
屌佢老母同係咁奶一撚樣

咁9個都要避

咁岩既

留名

啲招咁中共既

仲勁過house of card未爛尾前

唔可以一齊比
Thomas個單差唔多30年前

但kavaunaugh 個單係2年前
仲要事後班左膠用METOO個套繼續人格謀殺

侵侵一直在下一盤很大嘅棋

David E Kelley都寫唔出咁命運交錯既劇情

左膠利器

好期待
如果trump咁都翻盤佢一定係天選之人

4年內令最高法院變成保守派大多數原來先係重中之重

朝頭早唔想諗野 有冇人簡單講即係點

弱弱一問，如果Joe俾人告得入，係咪賀頂上

花生唔該

呢啲 questioning 根本好正常，你估法官好似中國人有咁記仇咩，個個都私怨咪好唔得閒，打少啲J 啦

好似有好戲睇

而呢單野到最後，無論賀錦麗定係成班傳媒，當然都係當冇事發生，扮自己冇屈過Kavanaugh就算數

成篇野最撚無恥就係呢句

三路迫宮亳無顧忌
關羽繞後攻其不備
刀鋒鐵騎毀天滅地
反打團滅一波勝利

屌 好撚亂

啲戲情癲過紙牌屋
邊個會寫到

點解你覺得告得入harris會無事?

呢種巧合已經好戲劇

仲未計傳言話侵侵佈既天羅地網天仙局計中計

如果兩樣齊曬 我唸淨係用呢個題材都出到幾十套戲

雖然覺得真係太難以置信

但真係好想係咁樣發生

我懷疑你班撚樣真係無讀書
打d字出黎都唔諗下講緊乜

Tulsi Gabbard 雖然係 Dem 但係佢對班 Dems 都好 critical
見佢成日點希拉莉出嚟 可惜比佢話返自己係 Russian Puppet
又因為係 Dems 所以 Reps 又唔鐘意佢
搞到兩頭唔到岸

拜登行社會主義

kavanaugh 專打election fraud

暗殺？

你用香港司法代入美國？唔撚係掛
咁Trump 係唔係OMDB? 你透過司法制度去處理舞弊喎，佢係唔係相信有險可守

Btw 朝早啲連登仔真係特別戇鳩

Business Insider 開砲

算吧啦，侵粉只會相信正面消息，一陣又話法院都係 deep state 控制，一陣又話N年前得罪左 xx 今次一定報仇，同大陸仔人治思想一樣，尋日仲見到有人回軍隊會保護侵侵1月白官內戰

好傳奇好勵志

即係點？有無巴絲簡略咁講下？

3:40開始
君子報仇 30年未晚
拜登今獲你含得撚
當年屈得就屈?

簡稱偽人

我睇左好多次都唔明

我屌你
睇得好撚辛苦

We have a great country!Thanks my God!

無私怨唔會有今日 拜燈 VS 侵

想用第四權吹風壓佢

你咪睇下到時點囉

你班自由派法官全部睇黨投

咁駛乜同你客氣

荷里活：我只拍一次，大家好好睇定

呢單野真心juicy，希望有傳媒可以整理下

NO

賀錦麗個樣諗住敗登好快死，咁佢就第一個老尾女總統，哩D野寫L哂係佢面上

介紹條女俾拜登既幕後群組：

拜登太過老油條
係國會太過好人脈
等佢過一排就話佢「無力執行總統職責」拉佢落黎。
條八婆就上位，做佢既「美國第一個女總統」，
發佢既春秋美夢，
而我地，就係呢個白宮既幕後大佬，操縱世界！

sor尋日夜麻麻個腦組織文字差左
我成句野意思係彭斯無老婆陪唔去有女人既聚會

哩個劇本唔旨做死登，成個黨都HI埋野

提早蒙主寵召個女法官

強帖留名

無論邊個都做唔到完全客觀理解，所以要有9個大法官互相balance
但係9個裡面有2個同事主有私怨呢？
係人唔係聖人 2/9已經好多

真。政壇臭雞公廁

發夢啦 點會有

一定會啦。放心。
我侵必勝

簡單1句講完
條黑鬼91年比拜登老屈佢強姦
30年後 君子依加報仇喇

咪即係佢俾人屈但係最終冇事 之後佢上咗位 然後發生佢告佢呢件事 但係佢同佢有關係 但係而家係佢揸fit

笑到仆街 仲撚亂

但係兩篇文都係pro民主黨

數一個
叫做有6個保守
但其中一個成日左搖右擺
另一個新上任，有機會避席
最終結果有機會4:4

個陣仲要帶起左個believe woman movement on9到核爆

karma is a bitch.

冇得打,自己本身有罪, 法官係佢仇人
著草去中国算啦

THIS?

觀看次數：3,729,948次 •2018年9月6日

呢條片會明多小小

美國人都係人

上個月死既大法官 出晒名討厭trump

嘜又係你呀陳生

盡得中國古拳法真傳。

照抄可以出二十季。

列根早二十幾年前已經覺得侵侵有總統相。

世事無常

天能，侵哥一早知道結局咁。

最尾邊面會去bbq

如果唔係冇保守派 非保守派之分

仲要係左膠大法官

哇屌有好戲

原來依兩單嘢係堅

大法官都有黑人

Black lives matter係做乜鳩？

爬唔撚到去上游就要人比著數

47年黎僅有政蹟

之前睇落以為老作

原來背後有咁既故仔，真係TVB都望塵莫及

Karma is a bitch

你講緊咩呀?

Cctoy 又燈

Bin c

Bin c bin c

英國研究
中國製造
台灣報導
南韓起源
兒登分析

說好的支爆？

推到上熱門比多啲手足睇到

上呀

又可以bin c

說好的最大敵人呢 愛侵力

又燈